［行動post］我哋就係知道你哋唔敢罷工

所以無論如何今日同聽日一定會盡量爆鐵
知唔知點解要咁做
係因為你哋和你非有太多包袱所以唔敢罷工
我哋明你哋嘅感受
所以今日聽日無論如何都會出嚟爆地鐵幫你地一把
等你哋有藉口可以被罷工
你諗下一眾死去既義士，佢得到嘅係乜嘢
[black]係乜撚都冇[/black]
點解你地仲未肯出黎呀
我唔介意你地join支線活動，咩搞美心，搞優品，小弟都好贊成
但你地可唔可以都join埋主線活動，我唔求你地馬上即刻變成超級勇武
但可唔可以做前線既盾

琴晚果班仆街狗，拉晒議員，阻住救護員進行天職，仲要係民居到看，二惡英，毒害香港人我唔相信你地會有報應
但我相信好快就會有復仇嘅火魔法係你身上展現，呢樣係我哋短期可以為死去嘅義士可以做嘅獻祭方法
爆鐵位置
大埔
沙田
大圍
油塘
觀塘
黃大仙
太子
旺角
油麻地
灣仔
荃灣
葵芳
時間係收車前一個鐘，玩一玩快閃
要所有閘機都total loss

再配合雙11既黎明行動，我地要嚴重打擊香港經濟

出黎呀，香港人

我提醒
大埔林村個到迥旋處一塞
係可以塞埋粉嶺上水個D過黎大埔既人
而村入面本身出九龍個D都要經個位先上到高速
雖然無市區咁多人 但個個位求奇一塞唔搞返個幾鐘都走唔到

罷工前哨戰呀

香港人，覺醒呀

要為死去義士報仇

香港人，報仇

香港人，報仇呀

仲有上水雞嶺迴旋處 塞埋就無路出九龍

推呀

到11號先搞？

推

迴旋處緊係留返la

嘩 暴徒又爆鐵啦 點算呀 返唔到工呀

救命呀 下星期返唔到工啦

咪唔好撚返lor 屌

我大罷工

將軍澳咪試過閘機爆哂
然後黨鐵改用人手.......
我諗除非路軌/列車有事
否則黨鐵都係如常運作

甴近平

仲閘機 路軌電箱啦

入去rt + like + reply
（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

仲有Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

好高難度項目，一齊出黎搞

香港人，反抗

請正名，係1111黎明行動。

罷工係要經過籌備，好多工會都成立緊招緊人，唔好一黎就話人唔敢，比少少耐性。